const quizDataFromFile = [
  {
    "question": "bag",
    "correct": "der Beutel",
    "choices": [
      "einbeziehen",
      "das Gut",
      "der Beutel",
      "abriegeln"
    ]
  },
  {
    "question": "pacifist",
    "correct": "pazifistisch",
    "choices": [
      "riesig",
      "pazifistisch",
      "die Resignation",
      "das Rheuma"
    ]
  },
  {
    "question": "sensation, stir",
    "correct": "das Aufsehen",
    "choices": [
      "der Appell",
      "das Aufsehen",
      "träge",
      "die Wetterlage"
    ]
  },
  {
    "question": "excite, arouse",
    "correct": "erregen",
    "choices": [
      "der Betriebsausflug",
      "märchenhaft",
      "erregen",
      "die Schlussfolgerung"
    ]
  },
  {
    "question": "peace movement",
    "correct": "die Friedensbewegung",
    "choices": [
      "die Ungelenkigkeit",
      "die Bedrohlichkeit",
      "die Friedensbewegung",
      "der Permafrost"
    ]
  },
  {
    "question": "the book taps the pulse of the age",
    "correct": "das Buch trifft den Nerv der Zeit",
    "choices": [
      "das Zahlungsmittel",
      "die Röntgenstrahlen",
      "das Buch trifft den Nerv der Zeit",
      "die Reformation"
    ]
  },
  {
    "question": "Secretary of State",
    "correct": "der&nbsp;Außenminister",
    "choices": [
      "der Ausbruch",
      "der&nbsp;Außenminister",
      "langatmig",
      "das Objekt"
    ]
  },
  {
    "question": "expelled, deported",
    "correct": "ausgewiesen",
    "choices": [
      "ausgewiesen",
      "die Einkünfte",
      "abgestimmt",
      "aufklären"
    ]
  },
  {
    "question": "expansion",
    "correct": "der Ausbau",
    "choices": [
      "solidarisch",
      "enorm",
      "verwarnen",
      "der Ausbau"
    ]
  },
  {
    "question": "from Baden",
    "correct": "badisch",
    "choices": [
      "das Genus",
      "badisch",
      "bewundern",
      "die Leistung"
    ]
  },
  {
    "question": "territory",
    "correct": "das Territorium",
    "choices": [
      "vorhersagbar",
      "ausdenken&nbsp;",
      "einen Antrag stellen auf",
      "das Territorium"
    ]
  },
  {
    "question": "local community, municipality",
    "correct": "die Gemeinde",
    "choices": [
      "die Gemeinde",
      "konkret",
      "fernhalten",
      "nicken"
    ]
  },
  {
    "question": "legal",
    "correct": "juristisch",
    "choices": [
      "krumm",
      "der Bildhauer",
      "juristisch",
      "gedeihen"
    ]
  },
  {
    "question": "radical",
    "correct": "radikal",
    "choices": [
      "das Zahlungsmittel",
      "radikal",
      "setzen auf",
      "die Zündung"
    ]
  },
  {
    "question": "evacuation",
    "correct": "die Räumung",
    "choices": [
      "die Räumung",
      "die Pelzmütze",
      "die Geothermie",
      "obere"
    ]
  },
  {
    "question": "reprocessing plant",
    "correct": "die Aufbereitungsanlage",
    "choices": [
      "der Fan",
      "der Ausstoß",
      "die Skepsis",
      "die Aufbereitungsanlage"
    ]
  },
  {
    "question": "civil war",
    "correct": "der Bürgerkrieg",
    "choices": [
      "der Bürgerkrieg",
      "bestehend",
      "anfahren",
      "abgestimmt"
    ]
  },
  {
    "question": "train driver",
    "correct": "der Lokführer",
    "choices": [
      "der Lokführer",
      "die Befragung",
      "abgefahren",
      "abschätzen"
    ]
  },
  {
    "question": "ultimatum",
    "correct": "das Ultimatum",
    "choices": [
      "denkwürdig",
      "mustern",
      "das Ultimatum",
      "gut situiert"
    ]
  },
  {
    "question": "vice, deputy",
    "correct": "der Vize",
    "choices": [
      "anzapfen",
      "unwirklich",
      "der Bursche",
      "der Vize"
    ]
  },
  {
    "question": "be worthy of, deserve",
    "correct": "zustehen",
    "choices": [
      "verdauen",
      "behüten",
      "die Legende",
      "zustehen"
    ]
  },
  {
    "question": "burdened",
    "correct": "belastet",
    "choices": [
      "belastet",
      "fixieren",
      "die Chronik",
      "Teils, teils"
    ]
  },
  {
    "question": "summit meeting",
    "correct": "das Gipfeltreffen",
    "choices": [
      "beeinträchtigen",
      "der Erntehelfer",
      "der Entschluss",
      "das Gipfeltreffen"
    ]
  },
  {
    "question": "real estate investment fund",
    "correct": "der Immobilienfonds",
    "choices": [
      "sterben an ...",
      "der Immobilienfonds",
      "akustisch",
      "abstürtzen"
    ]
  },
  {
    "question": "swaying",
    "correct": "schwankend",
    "choices": [
      "die Annehmlichkeit",
      "geborgen",
      "das Foul",
      "schwankend"
    ]
  },
  {
    "question": "fingerprint",
    "correct": "der Fingerabdruck",
    "choices": [
      "der Mutterleib",
      "der Fingerabdruck",
      "aufs Spiel setzen",
      "die Kinoleinwand"
    ]
  },
  {
    "question": "assume that ...",
    "correct": "gehen davon aus, dass ...",
    "choices": [
      "der&nbsp;Parkour",
      "gehen davon aus, dass ...",
      "der Griff",
      "der Notdienst"
    ]
  },
  {
    "question": "stand opposite",
    "correct": "gegenüber stehen",
    "choices": [
      "reißend",
      "der Pionier",
      "gegenüber stehen",
      "rückblickend"
    ]
  },
  {
    "question": "decline",
    "correct": "der Rückgang",
    "choices": [
      "die Belohnung",
      "weit gefehlt",
      "die Heiterkeit",
      "der Rückgang"
    ]
  },
  {
    "question": "governor",
    "correct": "der Gouverneur",
    "choices": [
      "die Pelzmütze",
      "dahin",
      "der Gouverneur",
      "blütenweiß"
    ]
  },
  {
    "question": "evacuation",
    "correct": "die Evakuierung",
    "choices": [
      "die Evakuierung",
      "schmusen",
      "hineinreichen",
      "hinzugewinnen"
    ]
  },
  {
    "question": "forest fire",
    "correct": "der Waldbrand",
    "choices": [
      "zehnminütig",
      "der Waldbrand",
      "überhören",
      "ausgebildet"
    ]
  },
  {
    "question": "weather condition",
    "correct": "die Wetterlage",
    "choices": [
      "die Fabel",
      "die Wetterlage",
      "anlässlich",
      "das Raumschiff"
    ]
  },
  {
    "question": "cucumber salad",
    "correct": "der Gurkensalat",
    "choices": [
      "das Pökelfleisch",
      "das Grab",
      "der Gurkensalat",
      "hineinversetzen"
    ]
  },
  {
    "question": "head of state",
    "correct": "der Staatschef",
    "choices": [
      "geordnet",
      "schnuppern",
      "der Staatschef",
      "der Kurvenspiegel"
    ]
  },
  {
    "question": "plan carefully, elaborate",
    "correct": "ausarbeiten",
    "choices": [
      "der Tatendrang",
      "lang",
      "ausarbeiten",
      "hermetisch"
    ]
  },
  {
    "question": "Live broadcast",
    "correct": "die Liveübertragung",
    "choices": [
      "erfreuen",
      "die Liveübertragung",
      "der Beutel",
      "der Gesang"
    ]
  },
  {
    "question": "casual, incidental",
    "correct": "beiläufig",
    "choices": [
      "förmlich",
      "siegen über + A",
      "der Vize",
      "beiläufig"
    ]
  },
  {
    "question": "Control Engineering",
    "correct": "die Regelungstechnik",
    "choices": [
      "die Reparatur",
      "die Regelungstechnik",
      "die Berufsberatung",
      "der Handwerker"
    ]
  },
  {
    "question": "immediately, without delay",
    "correct": "unverzüglich",
    "choices": [
      "verringern",
      "unverzüglich",
      "sich entschließen zu + D",
      "parfümieren"
    ]
  },
  {
    "question": "to force urgingly, push",
    "correct": "drängen",
    "choices": [
      "die Scham",
      "ängstlich",
      "die Säge",
      "drängen"
    ]
  },
  {
    "question": "complete bewilderment, disbelief",
    "correct": "die Fassungslosigkeit",
    "choices": [
      "unfähig",
      "das Ultimatum",
      "die Kriminalität",
      "die Fassungslosigkeit"
    ]
  },
  {
    "question": "division",
    "correct": "die Teilung",
    "choices": [
      "der Pfleger",
      "das Maskottchen",
      "die Teilung",
      "die Nervosität"
    ]
  },
  {
    "question": "brotherhood, alliance",
    "correct": "die Verbrüderung",
    "choices": [
      "abspielen",
      "der Torschütze",
      "die Verbrüderung",
      "der Gesetzesbrecher"
    ]
  },
  {
    "question": "thereupon, as a result",
    "correct": "daraufhin",
    "choices": [
      "die Kohle",
      "daraufhin",
      "gewähren",
      "der Pfirsich"
    ]
  },
  {
    "question": "thousand",
    "correct": "das Tausend",
    "choices": [
      "der Traceur",
      "ungewollt",
      "reißend",
      "das Tausend"
    ]
  },
  {
    "question": "deeply moving, heart-rending",
    "correct": "herzergreifend",
    "choices": [
      "vergrößern",
      "herzergreifend",
      "die Aufmunterung",
      "der Ausruf"
    ]
  },
  {
    "question": "take place, happen",
    "correct": "abspielen",
    "choices": [
      "verschaffen",
      "abkommen",
      "abspielen",
      "in Folge kommen"
    ]
  },
  {
    "question": "without bloodshed",
    "correct": "unblutig",
    "choices": [
      "die Nervosität",
      "schwitzen",
      "ohne weiteres",
      "unblutig"
    ]
  },
  {
    "question": "hugely, exorbitantly",
    "correct": "maßlos",
    "choices": [
      "maßlos",
      "sachlich",
      "der Verband",
      "therapeutisch"
    ]
  },
  {
    "question": "in progress, on the go",
    "correct": "im Gange",
    "choices": [
      "tippen",
      "das Objekt",
      "überreden",
      "im Gange"
    ]
  },
  {
    "question": "USSR, former Soviet Union",
    "correct": "die UdSSR",
    "choices": [
      "die UdSSR",
      "unternehmungslustig",
      "umbenennen in",
      "anstrengen"
    ]
  },
  {
    "question": "fidget, move up and down",
    "correct": "zappeln",
    "choices": [
      "festnehmen",
      "der Mord",
      "zappeln",
      "die Rolle"
    ]
  },
  {
    "question": "Saint Martin's day",
    "correct": "der Martinstag",
    "choices": [
      "der Rausch",
      "vorwegnehmen",
      "der Martinstag",
      "vorgehen"
    ]
  },
  {
    "question": "just about, a moment",
    "correct": "eben",
    "choices": [
      "der/die Betroffene",
      "das Kriterium",
      "eben",
      "die Fortsetzung"
    ]
  },
  {
    "question": "put off",
    "correct": "aufschieben",
    "choices": [
      "aufschieben",
      "platt",
      "töten",
      "sich Mühe geben"
    ]
  },
  {
    "question": "enormous amount",
    "correct": "die Unmenge",
    "choices": [
      "der Antrieb",
      "das ist mir von Bedeutung",
      "eine Kreditkarte beantragen",
      "die Unmenge"
    ]
  },
  {
    "question": "enormous",
    "correct": "riesengroß",
    "choices": [
      "krumm",
      "zucken",
      "die Spekulation",
      "riesengroß"
    ]
  },
  {
    "question": "Rügen island",
    "correct": "die Rügen Insel",
    "choices": [
      "das Sauwetter",
      "die Rügen Insel",
      "eine ganze Reihe von",
      "gefüllt"
    ]
  },
  {
    "question": "solidary",
    "correct": "solidarisch",
    "choices": [
      "die Verwunderung",
      "gefangen nehmen",
      "solidarisch",
      "der Skiurlaub"
    ]
  },
  {
    "question": "survive",
    "correct": "überstehen",
    "choices": [
      "der Karteninhaber",
      "überstehen",
      "in Verlegenheit bringen",
      "der Raub"
    ]
  },
  {
    "question": "prison sentence",
    "correct": "die Gefängnisstrafe",
    "choices": [
      "der Stichpunkt",
      "unbemannt",
      "die Gefängnisstrafe",
      "sicher sein vor + D"
    ]
  },
  {
    "question": "Luckily, fortunately",
    "correct": "zum Glück",
    "choices": [
      "zum Glück",
      "zornig",
      "der Buchhändler",
      "niedergeschlagen"
    ]
  },
  {
    "question": "officer",
    "correct": "der Offizier",
    "choices": [
      "dazu gehören",
      "der Offizier",
      "die Vorgabe",
      "unweit"
    ]
  },
  {
    "question": "confident, certain",
    "correct": "zuversichtlich",
    "choices": [
      "stiften",
      "zuversichtlich",
      "spalten",
      "zusammensuchen"
    ]
  },
  {
    "question": "thrist for action",
    "correct": "der Tatendrang",
    "choices": [
      "der Raub",
      "der Tatendrang",
      "die Steinzeit",
      "der Griff"
    ]
  },
  {
    "question": "class enemy",
    "correct": "der Klassenfeind",
    "choices": [
      "irgendwelch",
      "bemerkenswert",
      "der Klassenfeind",
      "die Betriebsfeier"
    ]
  },
  {
    "question": "march",
    "correct": "marschieren",
    "choices": [
      "zum Ausdruck bringen",
      "marschieren",
      "aufrecht",
      "die Routine"
    ]
  },
  {
    "question": "country dweller",
    "correct": "der Landmann",
    "choices": [
      "die Chemikalien",
      "das Fähnchen",
      "die Skrupellosigkeit",
      "der Landmann"
    ]
  },
  {
    "question": "elapse, expire",
    "correct": "verstreichen",
    "choices": [
      "ausschließen",
      "verstreichen",
      "die Färbung",
      "schwankend"
    ]
  },
  {
    "question": "past",
    "correct": "vergangen",
    "choices": [
      "der Griff",
      "auslaufen",
      "vergangen",
      "die Handelsbeziehung"
    ]
  },
  {
    "question": "polar ice",
    "correct": "das Polareis",
    "choices": [
      "das Polareis",
      "das Bedenken",
      "der Stützpunkt",
      "einen Entschluss fassen"
    ]
  },
  {
    "question": "defend",
    "correct": "verteidigen",
    "choices": [
      "arbeitend",
      "die Fernwirkung",
      "die Einhaltung",
      "verteidigen"
    ]
  },
  {
    "question": "drought",
    "correct": "die Dürre",
    "choices": [
      "im Gange",
      "die Dürre",
      "vorwegnehmen",
      "die Landflucht"
    ]
  },
  {
    "question": "upliftment",
    "correct": "die Aufschwung",
    "choices": [
      "unverkäuflich",
      "angehen",
      "die Auflage",
      "die Aufschwung"
    ]
  },
  {
    "question": "profit",
    "correct": "der Profit",
    "choices": [
      "der Profit",
      "der Zentner",
      "in Schutz nehmen",
      "die Sauklaue"
    ]
  },
  {
    "question": "share",
    "correct": "die Aktie",
    "choices": [
      "die Aktie",
      "sichergestellt",
      "Häppchen für Häppchen",
      "gereizt"
    ]
  },
  {
    "question": "shirt",
    "correct": "das Trikot",
    "choices": [
      "eindrucksvoll",
      "das Trikot",
      "die Ersatzfrage",
      "das Verbrechen"
    ]
  },
  {
    "question": "former name of germany parliament",
    "correct": "der Reichstag",
    "choices": [
      "der Reichstag",
      "der Mutterleib",
      "die Teilfrage",
      "ersehnt"
    ]
  },
  {
    "question": "scarf",
    "correct": "der Schal",
    "choices": [
      "angewiesen auf + A&nbsp;",
      "das Aufbaustudium",
      "der Schal",
      "lautstark"
    ]
  },
  {
    "question": "cap",
    "correct": "die Kappe",
    "choices": [
      "zur Sprache bringen",
      "sich nach den Vorschriften richten&nbsp;",
      "die Kappe",
      "der Spitzel"
    ]
  },
  {
    "question": "symbol",
    "correct": "das Emblem",
    "choices": [
      "das Emblem",
      "die Verunreinigung",
      "eben",
      "die Fracht"
    ]
  },
  {
    "question": "elapse, pass",
    "correct": "vergehen",
    "choices": [
      "die Grundausbildung",
      "warnen vor + D",
      "vergehen",
      "der Alliierte"
    ]
  },
  {
    "question": "nervousness",
    "correct": "die Nervosität",
    "choices": [
      "die Nervosität",
      "eben",
      "im Prinzip",
      "abfällig"
    ]
  },
  {
    "question": "captain",
    "correct": "der Kapitän",
    "choices": [
      "der Mitinhaber",
      "sanft",
      "der Kapitän",
      "spektakulär"
    ]
  },
  {
    "question": "difficulty",
    "correct": "die Schwierigkeit",
    "choices": [
      "das Grab",
      "die Schwierigkeit",
      "entlangfahren",
      "putzmunter"
    ]
  },
  {
    "question": "comfort, advantage",
    "correct": "die Annehmlichkeit",
    "choices": [
      "die Annehmlichkeit",
      "mutmaßlich",
      "dafür sorgen",
      "kämmen"
    ]
  },
  {
    "question": "rural",
    "correct": "bäuerlich",
    "choices": [
      "die Belohnung",
      "verbleiben",
      "träge",
      "bäuerlich"
    ]
  },
  {
    "question": "Comfort",
    "correct": "der Komfort",
    "choices": [
      "die Grundlage",
      "der Komfort",
      "der Ansturm",
      "wortkarg"
    ]
  },
  {
    "question": "Saturday",
    "correct": "der Sonnabend",
    "choices": [
      "unverhofft",
      "durchdringen",
      "der Sonnabend",
      "der Dialekt"
    ]
  },
  {
    "question": "folklorist",
    "correct": "der Volkskundler",
    "choices": [
      "der Volkskundler",
      "das Fabelwesen",
      "das Embargo",
      "der Erzherzog"
    ]
  },
  {
    "question": "to rule",
    "correct": "herrschen",
    "choices": [
      "herrschen",
      "die Umschreibung",
      "gut situiert",
      "anblicken"
    ]
  },
  {
    "question": "barn, stable",
    "correct": "der Stall",
    "choices": [
      "der Laufrad",
      "ersehnt",
      "gedeihen",
      "der Stall"
    ]
  },
  {
    "question": "farmhand",
    "correct": "der Knecht",
    "choices": [
      "der Knecht",
      "das Erdöl",
      "taufen",
      "die Verschaltung"
    ]
  },
  {
    "question": "repair",
    "correct": "die Reparatur",
    "choices": [
      "niedergeschlagen",
      "die Fortsetzung",
      "anschließen",
      "die Reparatur"
    ]
  },
  {
    "question": "administration",
    "correct": "die Administration",
    "choices": [
      "die Administration",
      "hereinfallen",
      "mulmig",
      "die Forelle"
    ]
  },
  {
    "question": "base",
    "correct": "der Stützpunkt",
    "choices": [
      "sich begeistern für + A",
      "der Stützpunkt",
      "angewandte Forschung",
      "die Verbrüderung"
    ]
  },
  {
    "question": "temple",
    "correct": "der Tempel",
    "choices": [
      "ausarbeiten",
      "der Tempel",
      "rächen",
      "die Kontoführungsgebühr"
    ]
  },
  {
    "question": "freight, cargo",
    "correct": "die Fracht",
    "choices": [
      "die Fracht",
      "eine Frage stellen",
      "therapeutisch",
      "kontern"
    ]
  },
  {
    "question": "food",
    "correct": "das Nahrungsmittel",
    "choices": [
      "pazifistisch",
      "erwidern",
      "das Nahrungsmittel",
      "klopfen"
    ]
  },
  {
    "question": "dry milk",
    "correct": "die Trockenmilch",
    "choices": [
      "vorwegnehmen",
      "die Trockenmilch",
      "die Überschneidung",
      "der Sieg"
    ]
  },
  {
    "question": "Flour",
    "correct": "das Mehl",
    "choices": [
      "zugreifen",
      "das Spruchband",
      "das Mehl",
      "solidarisch"
    ]
  },
  {
    "question": "fuel",
    "correct": "der Brennstoff",
    "choices": [
      "versetzen",
      "der Meißel",
      "subtil",
      "der Brennstoff"
    ]
  },
  {
    "question": "fly in",
    "correct": "einfliegen",
    "choices": [
      "die Kugel",
      "einfliegen",
      "übermorgen",
      "ausgeklügelt"
    ]
  },
  {
    "question": "air bridge",
    "correct": "die Luftbrücke",
    "choices": [
      "versteifen",
      "der Band",
      "die Luftbrücke",
      "die Prüfungsangst"
    ]
  },
  {
    "question": "imitator",
    "correct": "der Nachahmer",
    "choices": [
      "der Nachahmer",
      "widerrufen",
      "in Aufregung versetzen",
      "ausgebrannt"
    ]
  },
  {
    "question": "do handicraft",
    "correct": "basteln",
    "choices": [
      "die Befragung",
      "wahllos",
      "basteln",
      "sich Gedanken machen über"
    ]
  },
  {
    "question": "parachute",
    "correct": "der Fallschirm",
    "choices": [
      "die Verzeihung",
      "akut",
      "der Fallschirm",
      "Beachtung finden"
    ]
  },
  {
    "question": "cause, prompt",
    "correct": "veranlassen",
    "choices": [
      "veranlassen",
      "ausformulieren",
      "die Schlange",
      "abfragen"
    ]
  },
  {
    "question": "rehearse, pratice an action repeatedly in order to perfect it",
    "correct": "einstudieren",
    "choices": [
      "großstädtisch",
      "basieren",
      "einstudieren",
      "angewiesen auf + A&nbsp;"
    ]
  },
  {
    "question": "mockery, offensive imitation",
    "correct": "das Gespött",
    "choices": [
      "das Gespött",
      "die Verwunderung",
      "eingeben",
      "die Jugendbewegung"
    ]
  },
  {
    "question": "pastry, pie",
    "correct": "das Gebäck",
    "choices": [
      "das Gebäck",
      "der Seufzer",
      "verankern",
      "die Schaltung"
    ]
  },
  {
    "question": "claim",
    "correct": "die Behauptung",
    "choices": [
      "schlau",
      "sich einverstanden/bereit erklären",
      "die Behauptung",
      "die Katastrophe"
    ]
  },
  {
    "question": "announcement",
    "correct": "die Bekundung",
    "choices": [
      "die Demonstration",
      "jeweilig",
      "worin ...?&nbsp;",
      "die Bekundung"
    ]
  },
  {
    "question": "delight",
    "correct": "erfreuen",
    "choices": [
      "erfreuen",
      "zum Glück",
      "es bekommt mit etwas zu tun",
      "die Waagschale"
    ]
  },
  {
    "question": "popularity",
    "correct": "die Beliebtheit",
    "choices": [
      "die Beliebtheit",
      "der Ökonom",
      "errichten",
      "die Volkskammer"
    ]
  },
  {
    "question": "catastrophic",
    "correct": "katastrophal",
    "choices": [
      "angesehen",
      "katastrophal",
      "hin und wieder",
      "die Gemeinde"
    ]
  },
  {
    "question": "promising",
    "correct": "vielversprechend",
    "choices": [
      "vielversprechend",
      "bildhaft",
      "die Mitgliedschaft",
      "der Fernsehzuschauer"
    ]
  },
  {
    "question": "registered capital",
    "correct": "das Stammkapital",
    "choices": [
      "die Aufbereitungsanlage",
      "getaner Arbeit",
      "das Stammkapital",
      "pochen"
    ]
  },
  {
    "question": "thaler",
    "correct": "der Taler",
    "choices": [
      "der Taler",
      "das Embargo",
      "die Gemeinde",
      "konstant"
    ]
  },
  {
    "question": "banker",
    "correct": "der Bankier",
    "choices": [
      "der Bankier",
      "die Reinheit",
      "großstädtisch",
      "der Schiffszwieback"
    ]
  },
  {
    "question": "risky",
    "correct": "riskant",
    "choices": [
      "in Anspruch nehmen",
      "riskant",
      "bedenken",
      "die Gruft"
    ]
  },
  {
    "question": "speculation",
    "correct": "die Spekulation",
    "choices": [
      "der Keimling",
      "die Spekulation",
      "die Verwirrung",
      "die Fahne"
    ]
  },
  {
    "question": "shortfall",
    "correct": "der&nbsp;Fehlbetrag",
    "choices": [
      "das Äußere",
      "zuversichtlich",
      "der&nbsp;Fehlbetrag",
      "ausgeklügelt"
    ]
  },
  {
    "question": "collapse",
    "correct": "der Zusammenbruch",
    "choices": [
      "erfreulich",
      "anzeigen",
      "der Zusammenbruch",
      "abbuchen"
    ]
  },
  {
    "question": "Goldmark",
    "correct": "die Goldmark",
    "choices": [
      "mitleiden",
      "die Handlung",
      "umschaltende Ampel",
      "die Goldmark"
    ]
  },
  {
    "question": "creditor, believer",
    "correct": "der Gläubiger",
    "choices": [
      "delegieren",
      "der Gläubiger",
      "wiederholend",
      "der Lebenswandel"
    ]
  },
  {
    "question": "liquidate, go bankrupt",
    "correct": "liquidieren",
    "choices": [
      "verlangsamen",
      "der Gesang",
      "die Bezahlung",
      "liquidieren"
    ]
  },
  {
    "question": "unfinished",
    "correct": "unvollendet",
    "choices": [
      "unvollendet",
      "sich in Acht nehmen vor",
      "die Kohle",
      "ausgrenzen"
    ]
  },
  {
    "question": "settlement",
    "correct": "die Niederlassung",
    "choices": [
      "die Niederlassung",
      "unerträglich",
      "vertrauen auf + A",
      "teigblass"
    ]
  },
  {
    "question": "quarterfinals",
    "correct": "das Viertelfinale",
    "choices": [
      "das Viertelfinale",
      "umfassen",
      "die Aktie",
      "Nehmen wir an, ..."
    ]
  },
  {
    "question": "dramatic",
    "correct": "dramatisch",
    "choices": [
      "niederlassen",
      "der Zentner",
      "dramatisch",
      "das Klassentreffen"
    ]
  },
  {
    "question": "slaughter, kill",
    "correct": "schlachten",
    "choices": [
      "das Jahrhundert",
      "ausgrenzen",
      "Sorge tragen für",
      "schlachten"
    ]
  },
  {
    "question": "suffer",
    "correct": "erleiden",
    "choices": [
      "erleiden",
      "konstant",
      "schwitzen",
      "sich das Leben nehmen"
    ]
  },
  {
    "question": "goalkeeper",
    "correct": "der Torwart",
    "choices": [
      "moderieren",
      "der Irrtum",
      "der Atemzug",
      "der Torwart"
    ]
  },
  {
    "question": "sunstroke",
    "correct": "der Sonnenstich",
    "choices": [
      "köpfig",
      "die Urabstimmung",
      "der Sonnenstich",
      "die Scham"
    ]
  },
  {
    "question": "enormous",
    "correct": "enorm",
    "choices": [
      "nahe kommen",
      "der Unterzeichner",
      "enorm",
      "vielsprachig"
    ]
  },
  {
    "question": "legendary, famous",
    "correct": "legendär",
    "choices": [
      "legendär",
      "die Alterheilskunde",
      "die Niere",
      "eine Frage stellen"
    ]
  },
  {
    "question": "endgame, final",
    "correct": "das Endspiel",
    "choices": [
      "kostbar",
      "die Befriedigung",
      "das Endspiel",
      "fernhalten"
    ]
  },
  {
    "question": "Hungarian",
    "correct": "ungarisch",
    "choices": [
      "hierher",
      "beziffern",
      "ungarisch",
      "unkompliziert"
    ]
  },
  {
    "question": "fifties",
    "correct": "die Fünfzigerjahre",
    "choices": [
      "sich einig sein",
      "Bezug nehmen auf",
      "hinzugewinnen",
      "die Fünfzigerjahre"
    ]
  },
  {
    "question": "such, such as",
    "correct": "derartig",
    "choices": [
      "derartig",
      "bedächtig",
      "theologisch",
      "der Mutterleib"
    ]
  },
  {
    "question": "international match",
    "correct": "das Länderspiel",
    "choices": [
      "lernende Stoff",
      "das Länderspiel",
      "der Stützpunkt",
      "die Fabel"
    ]
  },
  {
    "question": "skepticism",
    "correct": "die Skepsis",
    "choices": [
      "zur Sprache bringen",
      "die Befragung",
      "die Plantage",
      "die Skepsis"
    ]
  },
  {
    "question": "unexpected",
    "correct": "unverhofft",
    "choices": [
      "unverhofft",
      "der Unterzeichner",
      "die Goldmark",
      "eklig"
    ]
  },
  {
    "question": "sprout",
    "correct": "aufkeimen",
    "choices": [
      "aufkeimen",
      "wehmütig",
      "dramaturgisch",
      "die Vernissage"
    ]
  },
  {
    "question": "confidence",
    "correct": "die Zuversicht",
    "choices": [
      "der Geschädigter",
      "verstreuen",
      "die Auflage",
      "die Zuversicht"
    ]
  },
  {
    "question": "number of copies, edition (of a book)",
    "correct": "die Auflage",
    "choices": [
      "sich Mühe geben",
      "die Souveränität",
      "die Handlung",
      "die Auflage"
    ]
  },
  {
    "question": "various",
    "correct": "divers",
    "choices": [
      "divers",
      "das Rote Kreuz",
      "auf dem Weg gehen",
      "das Gute"
    ]
  },
  {
    "question": "manuscript",
    "correct": "das Manuskript",
    "choices": [
      "das Manuskript",
      "die Abfertigungshalle",
      "massiv",
      "einmalig"
    ]
  },
  {
    "question": "magician",
    "correct": "der Magier",
    "choices": [
      "die Aufbereitungsanlage",
      "gedämpft",
      "das Element",
      "der Magier"
    ]
  },
  {
    "question": "follower",
    "correct": "der Gefolgsmann",
    "choices": [
      "die Leiche",
      "sich einverstanden/bereit erklären",
      "der Gefolgsmann",
      "verhaften"
    ]
  },
  {
    "question": "literary",
    "correct": "literarisch",
    "choices": [
      "die Vorgabe",
      "die Röhre",
      "zur Verfügung stehen",
      "literarisch"
    ]
  },
  {
    "question": "classification",
    "correct": "die Einordnung",
    "choices": [
      "kontern",
      "die Allianz",
      "die Einordnung",
      "Teils, teils"
    ]
  },
  {
    "question": "although",
    "correct": "obgleich",
    "choices": [
      "obgleich",
      "der Balsam",
      "der Absturz",
      "moderieren"
    ]
  },
  {
    "question": "readership",
    "correct": "die Leserschaft",
    "choices": [
      "gewaltig",
      "der Haftbefehl",
      "der Ausbau",
      "die Leserschaft"
    ]
  },
  {
    "question": "income",
    "correct": "die Einkünfte",
    "choices": [
      "entlasten",
      "die Dominanz",
      "fortbewegen",
      "die Einkünfte"
    ]
  },
  {
    "question": "worldwide",
    "correct": "weltweit",
    "choices": [
      "tippen",
      "der Puffer",
      "weltweit",
      "verschwenderisch"
    ]
  },
  {
    "question": "basic training",
    "correct": "die Grundausbildung",
    "choices": [
      "dahin",
      "entpuppen",
      "das Gut",
      "die Grundausbildung"
    ]
  },
  {
    "question": "defect, shortage",
    "correct": "der Mangel",
    "choices": [
      "die Geheimzahl",
      "anfahren",
      "Häppchen für Häppchen",
      "der Mangel"
    ]
  },
  {
    "question": "class reunion",
    "correct": "das Klassentreffen",
    "choices": [
      "das Klassentreffen",
      "der Fachhandel",
      "aussetzen",
      "neidisch sein auf + A"
    ]
  },
  {
    "question": "lineup, alignment",
    "correct": "der Appell",
    "choices": [
      "bestehlen",
      "der Appell",
      "hinsetzen",
      "die Samenbank"
    ]
  },
  {
    "question": "Auditorium",
    "correct": "die Aula",
    "choices": [
      "der Kontostand",
      "beschwerlich",
      "auskennen",
      "die Aula"
    ]
  },
  {
    "question": "invade, march in",
    "correct": "einmarschieren",
    "choices": [
      "der&nbsp;Ultraschall",
      "die Obsternte",
      "einmarschieren",
      "die Magenkrankheit"
    ]
  },
  {
    "question": "greenish",
    "correct": "grünlich",
    "choices": [
      "doch noch",
      "grünlich",
      "die Gesamtwiederholung",
      "das Polareis"
    ]
  },
  {
    "question": "lace-up boots",
    "correct": "der Schnürstiefel",
    "choices": [
      "der Entschluss",
      "Bescheid geben/sagen",
      "einmalig",
      "der Schnürstiefel"
    ]
  },
  {
    "question": "defence camp",
    "correct": "das Wehrlager",
    "choices": [
      "die Zahlungsmöglichkeit",
      "eindrucksvoll",
      "heizen",
      "das Wehrlager"
    ]
  },
  {
    "question": "summer holidays",
    "correct": "die Sommerferien",
    "choices": [
      "die Berufsberatung",
      "die Vorbereitung",
      "die Sommerferien",
      "der Ausfall"
    ]
  },
  {
    "question": "parquet",
    "correct": "das Parkett",
    "choices": [
      "das Parkett",
      "der Offizier",
      "die Glocke",
      "genehmigen"
    ]
  },
  {
    "question": "form",
    "correct": "formieren",
    "choices": [
      "der Kassenschlager",
      "jemandem etwas ausrichten",
      "das Brett",
      "formieren"
    ]
  },
  {
    "question": "unreal",
    "correct": "unwirklich",
    "choices": [
      "der Heilzweck",
      "eindringen",
      "unwirklich",
      "diffus"
    ]
  },
  {
    "question": "scenery",
    "correct": "das Bühnenbild",
    "choices": [
      "das Bühnenbild",
      "bisherig",
      "der Dienstnehmer",
      "stabil"
    ]
  },
  {
    "question": "high school",
    "correct": "die Oberschule",
    "choices": [
      "die Ewigkeit",
      "der Nachkriegstribut",
      "die Ausreise",
      "die Oberschule"
    ]
  },
  {
    "question": "delegate, depute",
    "correct": "delegieren",
    "choices": [
      "die Gesunderhaltung",
      "delegieren",
      "der Fliesenleger",
      "die Rache"
    ]
  },
  {
    "question": "school&nbsp;inspector",
    "correct": "der Schulrat",
    "choices": [
      "der Schulrat",
      "abrunden",
      "töten",
      "der Trick"
    ]
  },
  {
    "question": "sociological",
    "correct": "soziologisch",
    "choices": [
      "der&nbsp;Ultraschall",
      "abfällig",
      "der Raub",
      "soziologisch"
    ]
  },
  {
    "question": "biggest possible",
    "correct": "größtmöglich",
    "choices": [
      "größtmöglich",
      "aufs Spiel setzen",
      "stellvertretend",
      "die Forelle"
    ]
  },
  {
    "question": "difference",
    "correct": "die Unterschiedlichkeit",
    "choices": [
      "der Rausch",
      "historische Ereignisse",
      "das Augenlicht",
      "die Unterschiedlichkeit"
    ]
  },
  {
    "question": "religious",
    "correct": "gläubig",
    "choices": [
      "gläubig",
      "das Manuskript",
      "dominieren",
      "rein"
    ]
  },
  {
    "question": "provide, plan",
    "correct": "vorsehen",
    "choices": [
      "subtil",
      "die Schleuse",
      "der Anreiz",
      "vorsehen"
    ]
  },
  {
    "question": "spy, informer",
    "correct": "der Spitzel",
    "choices": [
      "der Pessimismus",
      "die Romanfigur",
      "verwirrend",
      "der Spitzel"
    ]
  },
  {
    "question": "suspicion, doubt",
    "correct": "der Verdacht",
    "choices": [
      "das Faultier",
      "der Verdacht",
      "auf Lager",
      "ängstigen"
    ]
  },
  {
    "question": "find one's way, cope with",
    "correct": "zurechtfinden",
    "choices": [
      "das Genus",
      "die Rolle",
      "zurechtfinden",
      "verzichten auf + A"
    ]
  },
  {
    "question": "Civics, school subject involving ideological education of socialist citizens",
    "correct": "die Staatsbürgerkunde",
    "choices": [
      "die Staatsbürgerkunde",
      "neuronal",
      "der Flüchtling",
      "die Bekundung"
    ]
  },
  {
    "question": "materialistic",
    "correct": "materialistisch",
    "choices": [
      "vergehen",
      "die Sommerferien",
      "die Herbstferien",
      "materialistisch"
    ]
  },
  {
    "question": "idealistic",
    "correct": "idealistisch",
    "choices": [
      "die Plattform",
      "der Krampf",
      "idealistisch",
      "die Bange"
    ]
  },
  {
    "question": "early",
    "correct": "baldig",
    "choices": [
      "baldig",
      "ausgebrannt",
      "das Bühnenbild",
      "nuscheln"
    ]
  },
  {
    "question": "wave at",
    "correct": "zuwinken",
    "choices": [
      "wiederholend",
      "das Endspiel",
      "zuwinken",
      "ermüdend"
    ]
  }
];